其實和理非升級個死線係邊？

如題

我覺得應該幫和理非設升級死線。

#天佑吾城
#強權政府
#不合理執法
#五大訴求缺一不可
#我好心痛呀，好嬲呀。

過咗兩個月啦
仲死線

但有班和理非好堅持唔會升級

罷工都唔肯 仲叫勇武停一停